市民Mandy怕同男友留在家中聚會「嘈親人」

市民Mandy預訂了千禧新世界酒店的房間，預備與男朋友度過新年。她說，往年除夕都會趁長假外遊，今年因疫情無法成行，而食餐晚市又禁堂食，故預訂酒店房間度過新年。她說，連同今次，今年已5度Staycation，一解旅遊癮。在酒店慶祝新年，主要是怕留在家中聚會「嘈親人」，亦無地方慶祝。

市民Mandy好誠實
支那01冇link

尊重啦

今年已5度Staycation,已經扑左5輪

叫床太大聲

一插就大叫果隻？

女朋友主動book酒店

做啲咩咁嘈

唔止啦

Check in 一次
食完飯飲完酒一次
第二朝check out 前一次

係15次

連登仔真係好撚痴線⋯
仲邊有人接受訪問⋯

5度Staycation
好有錢,一次起碼都2千

睇隻眼都知係二手閪

拮屎眼咩一插就大叫

好明顯你冇女唔知價
400-1000已經大把選擇

留定名，廢事第時幫臭雞埋單

Mandy ho lun淫

咁食Ptgf 唔止2000啦

情侶扑下野好合理啫，隻豬留泥煲醋咩

戴埋口罩都唔靚嘅

文迪

肉便器

鬼妹式咆哮: oh ! my! god! ~~

400??
時鐘酒店呀

以後一關於呢啲野真係千祈唔好接受訪問，理得你蘋果立場定文匯大公

平時3-4星
連登仔自己用app search下啦咁撚懶

Mandy叫床一定好大聲，講起都有d想射

關咩事 條女就係想人知自己有幾淫蕩

出下房門啦傻鳩 19年尾開始5百已經bk到4-5星

G

你都係連登仔呀

好明顯你知道邊d會員係冇同女book 房

笑死

大部分連登仔真係越黎越似啲廢老

會唔會快左d?🤔🤔🤔

點解唔搵個有樓自住既男友
去酒店咁dirty

同男朋友做愛好正常

又唔係叫鴨

開房就開房啦 Stay咩cation

淫蕩咋喎 又唔係話佢係雞
褒義嚟

收皮啦，叫staycation囡囡先鐘意架嘛
抵你單身20年

其實咪畀人影相就得

我話你老母做雞湊得大你都係褒義 雖然養到你onon99

做得01訪問都唔會係同路人啦

同男友做愛叫臭雞
你夠唔夠quali埋呀

父權主義者？ 女人唔可以性自主？ 又要攻擊人老母

人地似你咁失敗需要叫雞咩

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

師兄好有經驗

熱菇熱菇熱菇

拿，叫雞=失敗，我唔同意

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

倒數3 2 1 射

冇話得一個男朋友係咪

It is Fuckation, not staycation !!!

食埋嘢就唔止

staycation包自助餐,包用設施,兩條友2千正常價啦
平時爆房就真係幾百搞掂既,但就得間好細既房,唔同staycation係套房囉

港女真係好淫

情侶間扑下野講到好大件事講到有罪咁
連登仔真係好撚痴線 抵做一世毒撚

睇見對單眼皮已經覺得柒
咁都有仔証明港女再柒都唔怕無市場

秒

連登仔把口真係臭過坑渠
拍個拖都臭雞前臭雞後

你都係毒L
唔好分咁細

褒義黎架 邊有攻擊姐 被害妄想

Cls

不能忘記你

建議佢戴果啲有窿嘅波波塞住個口做
嗯嗯聲又好聽又多口水流出嚟

佢條仔幸福賓周

去酒店開電視一邊播住ＹＯＵＴＵＢＥ日本街景行路片
一邊狗仔式扑野

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

淫蕩死坳做褒義 死雞撐飯蓋 仇女就仇女啦 認咪得囉
連登仇女又唔係無人知

依家好平

扑野都要被你地批鬥

連登係咪咁多毒撚

其實你知唔知個淫蕩點解？

你老豆老母扑野會唔會被人話淫蕩？

人地staycation又冇犯法

你話點咪點

毒撚真係好得人驚

撳粒豆啦

雞既schedule

第時你條女同你拍拖唔好逼人扑野喎
否則到時佢就臭雞你就臭鴨

唔記得咗 呢啲連登毒撚邊有女

唔係單
內雙黎

心地都未嫌你
人地臭雞都唔想要你連登毒撚啦

原來又係一隻可憐廢物仇女撚

覺唔覺佳佳﹑張教授﹑毒撚臭雞工程師係香港男人嘅清泉

巴士schedule

連登毒撚太恐怖

5星都係5舊有找咋

做愛

死魚都話淫 個個比你班毒撚搞到含撚都怕比人話淫

講淫夠鬼妹夠台妹黎？ 淫唔好咩 男人仲淫啦

呢班黃絲只是既得利益受損既藍屍黎

笑下都算
最驚班仆街起人底

但班毒撚拍拖果陣又要扑野 唔比扑就話人扮野
影撚衰男人 屌

放心你一世單身

Mandy係架巴士?

大笑左

仲有顏射，口爆呀

想同mandy做愛

一日七是常識吧

你真係好肉酸

屌你老母 尊乜呀

平日既話400真係大把選擇 靚既4星任揀

連登仔真係好保守，明明情侶性生活愉快係開心既事嚟

連登毒撚真係cls

肯定好大食

全世界都知你扑野啦 臭雞

阿阿阿！！！！

阿阿阿阿~~

睇佢對眼都是淫底

1231 尖東酒店喎
傻閪

你條毒能
人地柯篤屎係地下你都搶住食啦
埋單?

連登仔真係好撚癲

諗起以前過海坐小輪查表

一年5個 1231呀屌你老母
睇吓開頭佢講乜先啦盲閪

多到改咗名叫Many

sor自膠

有冇諗過人地唔會比你埋

佢地老母唔扑野 聖母黎

連登毒撚講到開房好大件事咁

連登仔好撚on9
笑人做愛

仲要講到有資格埋單咁

好想中出mandy

人地受訪問姐
又唔撚係要你屌
靚唔靚關你鳩事咩
再講 靚撚到世一你都屌唔到 呢啲貨色食到落肚啦

望佢唔好分手正路都唔會食你個二手飯，只會越搵越衰，靚女例外。

兒登已經冇人識摩打手撕雞

食女要俾肉金？
你依個係叫雞喎 情聖

扑野中出好正常
幾時有侮辱條女
你去酒店唔扑野拖手仔訓教？

個post做乜9

食糖水schedule

連登啲on9仇女毒撚
同男朋友開個房又要比你地笑係雞
扑下野又比你地話淫蕩又盛
屌唔知以為返咗去封建年代
啲智商同啲癈老差唔多

幾靚

想屌Mandy了

1度 staycation 扑得一輪
你係青頭定係虧

你唔同你老母講你好淫蕩？
讚佢咋

1輪=n次,滿意未

好似3點就可以check in，有冇詳細版甜故聽

咁我祝你老母日日俾人中出

想食佢d屎

不倫 staycation

不停呻吟大叫出來

呢個post係變態毒撚vs護主狗公毒撚

利申：毒撚

一睇就知好多講呢啲嘢嘅連登仔都係死毒撚冇人要琴日倒數有冇人陪呀

睇條眉都知個樣唔掂 你屌埋我果份

下面起晒白漿

Cctoy式二分法

Real

痴撚線,情侶扑野都要連登仔管,癲到一個點

波台狗追擊法

一年先屌5輪 好慘

一年五輪 緊過處女喎

Mandy今日成個閪都係男友既形狀

你都好熟個程序呀

你老母夠扑野啦
咪癲啦

個閪屌開左幾多m?

我...係狗仔~呀呀呀～

試吓行出個房先！

痾屎次數

佢男友同佢玩過幾多次火車便當

開5次房算少

其實好小事
不過正常人就應該唔會周圍講仲要比人放上新聞囉

我同條女無十次都八次啦，好出奇咩